% Template de LaTex para tesis del ITESM Campus Guadalajara
% Basado en el template de Word de Ra'ul Crespo Saucedo
% Basado en el sistema de guiones de Universidad Computense de Madrid
% Adaptaci'on realizada por Arturo Jafet Rodr'iguez Mu'noz
% Revision por Marco Antonio Rangel Bocardo
% Maestr'ia en Ciencias Computacionales - ITESM Campus Guadalajara
% Guadalajara, Jalisco Septiembre del 2011
% Recomiendo esta gu'ia de LaTex: http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/

\documentclass[12pt,letterpaper]{report}
\include{includes/config}

\begin{document}
	\renewcommand{\tablename}{Tabla}

	\include{includes/portada}

	\pagenumbering{roman}
	\include{includes/dedicatoria}
	\include{includes/agradecimientos}
	\include{includes/resumen}

	\include{includes/tablacontenido}
	\include{includes/listatablas}
	\include{includes/listafiguras}

	\pagenumbering{arabic}
	\include{includes/capitulo01}
	\include{includes/capitulo02}
	\include{includes/capitulo03}
	\include{includes/capitulo04}

	\include{includes/bibliografia}

	\appendix
	\include{includes/apendiceA}
	\include{includes/apendiceB}
	\include{includes/vitae}
\end{document}

% Template de LaTex para tesis del ITESM Campus Guadalajara
% Basado en el template de Word de Ra\'ul Crespo Saucedo
% Basado en el sistema de guiones de Universidad Computense de Madrid
% Adaptaci\'on realizada por Arturo Jafet Rodr\'iguez Mu\'noz
% Revision por Marco Antonio Rangel Bocardo
% Maestr\'ia en Ciencias Computacionales - ITESM Campus Guadalajara
% Guadalajara, Jalisco Septiembre del 2011
% Recomiendo esta gu'ia de LaTex: http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/

\documentclass[12pt,letterpaper]{report}
\include{includes/config}

\begin{document}
	\renewcommand{\tablename}{Tabla}

	\include{includes/portada}

	\pagenumbering{roman}
	\include{includes/dedicatoria}
	\include{includes/agradecimientos}
	\include{includes/resumen}
	

	\include{includes/tablacontenido}
	\include{includes/listatablas}
	\include{includes/listafiguras}

	\pagenumbering{arabic}
	\include{includes/capitulo01}
  \include{includes/capitulo02}
	\include{includes/capitulo03}
	\include{includes/capitulo04}
	\include{includes/capitulo05}
	\include{includes/capitulo06}

	\include{includes/bibliografia}

	\appendix
	\include{includes/apendiceA}
	\include{includes/apendiceB}
	\include{includes/vitae}
\end{document}
